[
    {
        "id": 119,
        "question": "Çok karışık ve dağınık",
        "letter": "A",
        "answer": "altüst"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 163,
        "question": "Bir yeri, bir veya daha çok bölüme ayıran cam bölme",
        "letter": "C",
        "answer": "camekan"
    },
    {
        "id": 1447,
        "question": "Çevresine göre aşağı çökmüş olan yer",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çukur"
    },
    {
        "id": 194,
        "question": "Açık sözlü",
        "letter": "D",
        "answer": "dobra"
    },
    {
        "id": 20,
        "question": "Ağırlık ve uzunluk ölçüleri için kabul edilmiş yasal ölçü modeli",
        "letter": "E",
        "answer": "Etalon"
    },
    {
        "id": 1226,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen kararın kısa bir özet haline getirilmesi, soruşturma evrakı",
        "letter": "F",
        "answer": "Fezleke"
    },
    {
        "id": 1790,
        "question": "BENZERLERİ ARASINDA NİTELİKLERİ SEBEBİYLE ÜSTÜN TUTULAN, BEĞENİLEN, ÖNEM VERİLEN KİMSE VEYA ŞEY",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözde"
    },
    {
        "id": 1444,
        "question": "Sağlıklı yaşamak için alınması gerekli önlemlerin bütünü",
        "letter": "H",
        "answer": "Hıfzıssıhha"
    },
    {
        "id": 1101,
        "question": "Bir düşünceyi anlatan bir veya birkaç cümlelik söz",
        "letter": "İ",
        "answer": "İbare"
    },
    {
        "id": 1925,
        "question": "Kertenkelenin avcısından kurtulmak için geride bıraktığı uzvu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuyruk, Kuyruğu"
    },
    {
        "id": 1280,
        "question": "Bir şeyi yemek için ağza götürülen parça",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokma"
    },
    {
        "id": 1748,
        "question": "Başkalarının hatalarını hoşgörüyle karşılama erdemi",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsamaha, müsamaha gösterme, müsamaha göstermek"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 646,
        "question": "Kağıt katlama sanatı",
        "letter": "O",
        "answer": "Origami"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 1179,
        "question": "Zehrin etkisini ortadan kaldırabilme özelliği olan madde ",
        "letter": "P",
        "answer": "Panzehir"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 1192,
        "question": "Yalnız bir türe özgü olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spesifik"
    },
    {
        "id": 1459,
        "question": "Gerçeklerle olan ilişkilerin büyük ölçüde azalması gibi belirtiler gösteren bir ruh hastalığı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şizofreni"
    },
    {
        "id": 1128,
        "question": "Yiyecek koymaya yarar, az derin ve yayvan kap",
        "letter": "T",
        "answer": "tabak"
    },
    {
        "id": 453,
        "question": "Bir devlete vatandaşlık bağıyla bağlı olma durumu",
        "letter": "U",
        "answer": "uyruk"
    },
    {
        "id": 864,
        "question": "Olması istenmeyen olaylardan doğan ruh tedirginliği",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzüntü"
    },
    {
        "id": 483,
        "question": "Sürekli bir yönde gidip gelme, yürüme, dolaşma",
        "letter": "V",
        "answer": "volta, volta atma, volta atmak"
    },
    {
        "id": 734,
        "question": "Su kıyısında yapılmış büyük, görkemli ev",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalı"
    },
    {
        "id": 506,
        "question": "Zorunlu, gerekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaruri"
    }
]